+++
title = "查看配置字典详情"
description = "查看已创建的配置字典详情，例如：名称、包含的数据等。"
weight = 2
+++

查看已创建的配置字典详情，例如：名称、包含的数据等。

**操作步骤**

1. 登录 DevOps 平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，选择命名空间后，再单击 **配置** > **配置字典**。

2. 在配置字典列表页面，以列表的形式展示了所有已创建的配置字典，并以名称、当前配置字典包含的数据个数、创建时间来呈现。  
移动鼠标到数字上，可以查看包含的键。

3. 找到要查看详情的配置字典，单击 ***配置字典名称***。

4. 在配置字典详情页面，查看基本信息和配置数据：
	
	* 基本信息：查看配置字典名称、创建时间等信息。
	
	* 数据：显示了当前配置字典包含的数据。在数据列表，单击每个配置字典的键，查看数据键值对详情。
